{"results":[{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783331591980453889","objectType":"activity","verb":"post","postedTime":"2016-10-04T15:42:59.000Z","generator":{"displayName":"Twitter for Android","link":"http:\/\/twitter.com\/download\/android"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/elgatnegre007\/statuses\/783331591980453889","body":"La negativa del comit\u00e8 federal del PSOE a qu\u00e8 S\u00e1nchez pugui presidir el govern espanyol amb el suport dels catalans demostra com ens estimen","actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:421801052","link":"http:\/\/www.twitter.com\/elgatnegre007","displayName":"El Gat Negre","postedTime":"2011-11-26T11:51:28.000Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/419883981077622784\/A9d0YrA6_normal.png","summary":"Ciutad\u00e0 del Principat de Catalunya. Defensor de la plena sobirania del Poble de Catalunya, sotm\u00e8s a un sistema pol\u00edtic estranger per dret de conquesta.","friendsCount":4980,"followersCount":5633,"listedCount":49,"statusesCount":23780,"twitterTimeZone":"Paris","verified":false,"utcOffset":"7200","preferredUsername":"elgatnegre007","languages":["ca"],"links":[{"href":null,"rel":"me"}],"favoritesCount":6824},"object":{"objectType":"note","id":"object:search.twitter.com,2005:783331591980453889","summary":"La negativa del comit\u00e8 federal del PSOE a qu\u00e8 S\u00e1nchez pugui presidir el govern espanyol amb el suport dels catalans demostra com ens estimen","link":"http:\/\/twitter.com\/elgatnegre007\/statuses\/783331591980453889","postedTime":"2016-10-04T15:42:59.000Z"},"favoritesCount":12,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"twitter_lang":"und","retweetCount":11,"gnip":{"matching_rules":[{"value":"psoe","tag":null}]},"twitter_filter_level":"low"},{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783331590583779328","objectType":"activity","verb":"share","postedTime":"2016-10-04T15:42:59.000Z","generator":{"displayName":"Twitter Web Client","link":"http:\/\/twitter.com"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/__chito\/statuses\/783331590583779328","body":"RT @japtapias: Ahora oigo hablar de una supuesta \"podemizaci\u00f3n\" del @PSOE... \u00a1Oye, no dec\u00edan nada cuando la contaminaci\u00f3n neoliberal!","actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:590088407","link":"http:\/\/www.twitter.com\/__chito","displayName":"raul alonso","postedTime":"2012-05-25T15:40:21.000Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3041021155\/080086ed20c694de9f5b7fac64e18faa_normal.jpeg","summary":null,"friendsCount":588,"followersCount":235,"listedCount":0,"statusesCount":11216,"twitterTimeZone":"Athens","verified":false,"utcOffset":"10800","preferredUsername":"__chito","languages":["es"],"links":[{"href":null,"rel":"me"}],"favoritesCount":32},"object":{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783223980828266496","objectType":"activity","verb":"post","postedTime":"2016-10-04T08:35:23.000Z","generator":{"displayName":"Twitter Web Client","link":"http:\/\/twitter.com"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/japtapias\/statuses\/783223980828266496","body":"Ahora oigo hablar de una supuesta \"podemizaci\u00f3n\" del @PSOE... \u00a1Oye, no dec\u00edan nada cuando la contaminaci\u00f3n neoliberal!","actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:73350229","link":"http:\/\/www.twitter.com\/japtapias","displayName":"JA P\u00e9rez Tapias","postedTime":"2009-09-11T09:43:42.000Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/504648926767493120\/dK0WPUEz_normal.jpeg","summary":"\u00abVamos a ganar el presente.Habr\u00e1 futuro. Te doy mi palabra\u00bb Socialista por convicci\u00f3n, federalista por reflexi\u00f3n, republicano por tradici\u00f3n. Y ense\u00f1o Filosof\u00eda","friendsCount":8366,"followersCount":45149,"listedCount":670,"statusesCount":52832,"twitterTimeZone":"Greenland","verified":false,"utcOffset":"-7200","preferredUsername":"japtapias","languages":["es"],"links":[{"href":"http:\/\/argumentosptapias.blogspot.com","rel":"me"}],"favoritesCount":3991},"object":{"objectType":"note","id":"object:search.twitter.com,2005:783223980828266496","summary":"Ahora oigo hablar de una supuesta \"podemizaci\u00f3n\" del @PSOE... \u00a1Oye, no dec\u00edan nada cuando la contaminaci\u00f3n neoliberal!","link":"http:\/\/twitter.com\/japtapias\/statuses\/783223980828266496","postedTime":"2016-10-04T08:35:23.000Z"},"favoritesCount":690,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[53,58]}],"symbols":[]},"twitter_lang":"es","twitter_filter_level":"low"},"favoritesCount":0,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"japtapias","name":"JA P\u00e9rez Tapias","id":73350229,"id_str":"73350229","indices":[3,13]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[68,73]}],"symbols":[]},"twitter_lang":"es","retweetCount":854,"gnip":{"matching_rules":[{"value":"psoe","tag":null}]},"twitter_filter_level":"low"},{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783331588809580544","objectType":"activity","verb":"post","postedTime":"2016-10-04T15:42:59.000Z","generator":{"displayName":"Twitter for Android","link":"http:\/\/twitter.com\/download\/android"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/CarlosDenda\/statuses\/783331588809580544","body":"Por llamar corruptos a la derecha ya todos incluso votantes,  se olvida del asalto al dinero de los parados del\u2026 https:\/\/t.co\/PaPypufhbP","long_object":{"body":"Por llamar corruptos a la derecha ya todos incluso votantes,  se olvida del asalto al dinero de los parados del @PSOE? Y sus votantes? \ud83d\ude00 https:\/\/t.co\/Jtk39cs4DO","display_text_range":[0,136],"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jtk39cs4DO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/periodistadigit\/status\/783326427982733312","display_url":"twitter.com\/periodistadigi\u2026","indices":[137,160]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[112,117]}],"symbols":[]}},"display_text_range":[0,140],"actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:398858479","link":"http:\/\/www.twitter.com\/CarlosDenda","displayName":"Carlos","postedTime":"2011-10-26T17:02:43.000Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/741193194365440000\/5e5CcTf3_normal.jpg","summary":"Todo empieza por la libertad del individuo con el respeto a los dem\u00e1s..","friendsCount":340,"followersCount":256,"listedCount":10,"statusesCount":9521,"twitterTimeZone":"Madrid","verified":false,"utcOffset":"7200","preferredUsername":"CarlosDenda","languages":["es"],"links":[{"href":null,"rel":"me"}],"favoritesCount":67},"object":{"objectType":"note","id":"object:search.twitter.com,2005:783331588809580544","summary":"Por llamar corruptos a la derecha ya todos incluso votantes,  se olvida del asalto al dinero de los parados del\u2026 https:\/\/t.co\/PaPypufhbP","link":"http:\/\/twitter.com\/CarlosDenda\/statuses\/783331588809580544","postedTime":"2016-10-04T15:42:59.000Z"},"favoritesCount":0,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PaPypufhbP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/783331588809580544","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/7\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"twitter_lang":"es","retweetCount":0,"gnip":{"matching_rules":[{"value":"psoe","tag":null}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jtk39cs4DO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/periodistadigit\/status\/783326427982733312","expanded_status":200,"expanded_url_title":"Periodista Digital on Twitter","expanded_url_description":"\u201c\"Alguna responsabilidad en la corrupci\u00f3n tendr\u00e1n tambi\u00e9n los votantes del PP\", asegur\u00f3 el cr\u00edtico de cine https:\/\/t.co\/N9rl37L3Jd\u201d"},{"url":"https:\/\/t.co\/N9rl37L3Jd","expanded_url":"http:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/2016\/10\/04\/carlos-boyero-alguna-responsabilidad-en-la-corrupcion-tendran-los-8-millones-de-personas-que-siguen-votando-al-pp.shtml#.V_PJD8umiWA.twitter","expanded_status":200,"expanded_url_title":"Carlos Boyero: 'Alguna responsabilidad en la corrupci\u00f3n tendr\u00e1n los 8 millones de personas que siguen votando al PP'","expanded_url_description":"EL CR\u00cdTICO DE CINE, EN 'LATE MOTIV' CON BUENAFUENTE. 'Yo me pregunto si los votantes del PP son todos ricos y est\u00e1n llenos de privilegios'"}]},"twitter_filter_level":"low","twitter_quoted_status":{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783326427982733312","objectType":"activity","verb":"post","postedTime":"2016-10-04T15:22:28.000Z","generator":{"displayName":"Twitter Web Client","link":"http:\/\/twitter.com"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/periodistadigit\/statuses\/783326427982733312","body":"\"Alguna responsabilidad en la corrupci\u00f3n tendr\u00e1n tambi\u00e9n los votantes del PP\", asegur\u00f3 el cr\u00edtico de cine https:\/\/t.co\/N9rl37L3Jd","actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:78106895","link":"http:\/\/www.twitter.com\/periodistadigit","displayName":"Periodista Digital","postedTime":"2009-09-28T19:59:28.000Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1913331873\/periodista-digital_normal.jpg","summary":"Influir en la gente que influye. S\u00edguenos tambi\u00e9n en https:\/\/t.co\/ZXUZkubIFH","friendsCount":4003,"followersCount":44380,"listedCount":1401,"statusesCount":59569,"twitterTimeZone":"Madrid","verified":false,"utcOffset":"7200","preferredUsername":"periodistadigit","languages":["es"],"links":[{"href":"http:\/\/www.periodistadigital.com","rel":"me"}],"location":{"objectType":"place","displayName":"Madrid"},"favoritesCount":360},"object":{"objectType":"note","id":"object:search.twitter.com,2005:783326427982733312","summary":"\"Alguna responsabilidad en la corrupci\u00f3n tendr\u00e1n tambi\u00e9n los votantes del PP\", asegur\u00f3 el cr\u00edtico de cine https:\/\/t.co\/N9rl37L3Jd","link":"http:\/\/twitter.com\/periodistadigit\/statuses\/783326427982733312","postedTime":"2016-10-04T15:22:28.000Z"},"favoritesCount":0,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N9rl37L3Jd","expanded_url":"http:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/2016\/10\/04\/carlos-boyero-alguna-responsabilidad-en-la-corrupcion-tendran-los-8-millones-de-personas-que-siguen-votando-al-pp.shtml#.V_PJD8umiWA.twitter","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"twitter_lang":"es","twitter_filter_level":"low"}},{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783331583910678528","objectType":"activity","verb":"share","postedTime":"2016-10-04T15:42:57.000Z","generator":{"displayName":"Twitter for Android","link":"http:\/\/twitter.com\/download\/android"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/carollm333\/statuses\/783331583910678528","body":"RT @japtapias: Ahora toca humillar: \"Rivera llama al presidente de la gestora del PSOE para ofrecerse como mediador con el PP\" https:\/\/t.co\u2026","actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:246912717","link":"http:\/\/www.twitter.com\/carollm333","displayName":"Denis","postedTime":"2011-02-03T18:29:06.000Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746791770864947200\/qq5dDNkv_normal.jpg","summary":null,"friendsCount":644,"followersCount":861,"listedCount":53,"statusesCount":88649,"twitterTimeZone":"Pacific Time (US & Canada)","verified":false,"utcOffset":"-25200","preferredUsername":"carollm333","languages":["es"],"links":[{"href":null,"rel":"me"}],"favoritesCount":35},"object":{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783325737470287872","objectType":"activity","verb":"post","postedTime":"2016-10-04T15:19:43.000Z","generator":{"displayName":"Twitter Web Client","link":"http:\/\/twitter.com"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/japtapias\/statuses\/783325737470287872","body":"Ahora toca humillar: \"Rivera llama al presidente de la gestora del PSOE para ofrecerse como mediador con el PP\" https:\/\/t.co\/geSsJhxaIG","actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:73350229","link":"http:\/\/www.twitter.com\/japtapias","displayName":"JA P\u00e9rez Tapias","postedTime":"2009-09-11T09:43:42.000Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/504648926767493120\/dK0WPUEz_normal.jpeg","summary":"\u00abVamos a ganar el presente.Habr\u00e1 futuro. Te doy mi palabra\u00bb Socialista por convicci\u00f3n, federalista por reflexi\u00f3n, republicano por tradici\u00f3n. Y ense\u00f1o Filosof\u00eda","friendsCount":8366,"followersCount":45149,"listedCount":670,"statusesCount":52832,"twitterTimeZone":"Greenland","verified":false,"utcOffset":"-7200","preferredUsername":"japtapias","languages":["es"],"links":[{"href":"http:\/\/argumentosptapias.blogspot.com","rel":"me"}],"favoritesCount":3991},"object":{"objectType":"note","id":"object:search.twitter.com,2005:783325737470287872","summary":"Ahora toca humillar: \"Rivera llama al presidente de la gestora del PSOE para ofrecerse como mediador con el PP\" https:\/\/t.co\/geSsJhxaIG","link":"http:\/\/twitter.com\/japtapias\/statuses\/783325737470287872","postedTime":"2016-10-04T15:19:43.000Z"},"favoritesCount":196,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/geSsJhxaIG","expanded_url":"http:\/\/www.publico.es\/politica\/rivera-llama-al-presidente-gestora.html","display_url":"publico.es\/politica\/river\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"twitter_lang":"es","twitter_filter_level":"low"},"favoritesCount":0,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"japtapias","name":"JA P\u00e9rez Tapias","id":73350229,"id_str":"73350229","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"twitter_lang":"es","retweetCount":405,"gnip":{"matching_rules":[{"value":"psoe","tag":null}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/geSsJhxaIG","expanded_url":"http:\/\/www.publico.es\/politica\/rivera-llama-al-presidente-gestora.html","expanded_status":200,"expanded_url_title":"Rivera llama al presidente de la gestora del PSOE para ofrecerse como mediador con el PP","expanded_url_description":"El l\u00edder de Ciudadanos vuelve a arrogarse el protagonismo de las negociaciones porque, dice, son los \u00fanicos que saben \"llegar a acuerdos\"."}]},"twitter_filter_level":"low"},{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783331582270640128","objectType":"activity","verb":"share","postedTime":"2016-10-04T15:42:57.000Z","generator":{"displayName":"Twitter for Android","link":"http:\/\/twitter.com\/download\/android"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/PopularesCeuta\/statuses\/783331582270640128","body":"RT @Rafa_Hernando: Nosotros volvemos a ofrecer posibilidad de acuerdo al PSOE y continuamos abiertos al di\u00e1logo https:\/\/t.co\/5ENMYceqOd","actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:612517097","link":"http:\/\/www.twitter.com\/PopularesCeuta","displayName":"Populares Ceuta","postedTime":"2012-06-19T12:32:58.000Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/712593798568808448\/mlwzjeG0_normal.jpg","summary":"Partido Popular de Ceuta. Twitter Oficial. https:\/\/t.co\/kX4n9BO9Wd https:\/\/t.co\/gdkDfBhbgp","friendsCount":4823,"followersCount":2126,"listedCount":27,"statusesCount":7362,"twitterTimeZone":"Madrid","verified":false,"utcOffset":"7200","preferredUsername":"PopularesCeuta","languages":["es"],"links":[{"href":"http:\/\/www.popularesceuta.es","rel":"me"}],"location":{"objectType":"place","displayName":"Ceuta"},"favoritesCount":1414},"object":{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783251173696540673","objectType":"activity","verb":"post","postedTime":"2016-10-04T10:23:26.000Z","generator":{"displayName":"Twitter for iPhone","link":"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/Rafa_Hernando\/statuses\/783251173696540673","body":"Nosotros volvemos a ofrecer posibilidad de acuerdo al PSOE y continuamos abiertos al di\u00e1logo https:\/\/t.co\/5ENMYceqOd","display_text_range":[0,92],"actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:380456440","link":"http:\/\/www.twitter.com\/Rafa_Hernando","displayName":"Rafael Hernando","postedTime":"2011-09-26T17:42:52.000Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572397933207633920\/Fx5DRnMH_normal.jpeg","summary":"Bienvenido al Twitter del Portavoz del @GPPopular en el https:\/\/t.co\/TYjBThkVkw y su equipo. Diputado Nacional por Almer\u00eda. https:\/\/t.co\/dIyXNg5zDH","friendsCount":444,"followersCount":20052,"listedCount":411,"statusesCount":3766,"twitterTimeZone":"Madrid","verified":true,"utcOffset":"7200","preferredUsername":"Rafa_Hernando","languages":["es"],"links":[{"href":"http:\/\/www.facebook.com\/RafaelHernandoPP","rel":"me"}],"favoritesCount":195},"object":{"objectType":"note","id":"object:search.twitter.com,2005:783251173696540673","summary":"Nosotros volvemos a ofrecer posibilidad de acuerdo al PSOE y continuamos abiertos al di\u00e1logo https:\/\/t.co\/5ENMYceqOd","link":"http:\/\/twitter.com\/Rafa_Hernando\/statuses\/783251173696540673","postedTime":"2016-10-04T10:23:26.000Z"},"favoritesCount":47,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":783251166226485248,"id_str":"783251166226485248","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ct6qySzXEAAFzsC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ct6qySzXEAAFzsC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5ENMYceqOd","display_url":"pic.twitter.com\/5ENMYceqOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rafa_Hernando\/status\/783251173696540673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"twitter_extended_entities":{"media":[{"id":783251166226485248,"id_str":"783251166226485248","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ct6qySzXEAAFzsC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ct6qySzXEAAFzsC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5ENMYceqOd","display_url":"pic.twitter.com\/5ENMYceqOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rafa_Hernando\/status\/783251173696540673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"twitter_lang":"es","twitter_filter_level":"low"},"favoritesCount":0,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rafa_Hernando","name":"Rafael Hernando","id":380456440,"id_str":"380456440","indices":[3,17]}],"symbols":[],"media":[{"id":783251166226485248,"id_str":"783251166226485248","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ct6qySzXEAAFzsC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ct6qySzXEAAFzsC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5ENMYceqOd","display_url":"pic.twitter.com\/5ENMYceqOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rafa_Hernando\/status\/783251173696540673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}},"source_status_id":783251173696540673,"source_status_id_str":"783251173696540673","source_user_id":380456440,"source_user_id_str":"380456440"}]},"twitter_extended_entities":{"media":[{"id":783251166226485248,"id_str":"783251166226485248","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ct6qySzXEAAFzsC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ct6qySzXEAAFzsC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5ENMYceqOd","display_url":"pic.twitter.com\/5ENMYceqOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rafa_Hernando\/status\/783251173696540673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}},"source_status_id":783251173696540673,"source_status_id_str":"783251173696540673","source_user_id":380456440,"source_user_id_str":"380456440"}]},"twitter_lang":"es","retweetCount":66,"gnip":{"matching_rules":[{"value":"psoe","tag":null}],"profileLocations":[{"address":{"country":"Spain","countryCode":"ES","region":"Ceuta"},"displayName":"Ceuta, Spain","geo":{"coordinates":[-5.3075,35.89028],"type":"point"},"objectType":"place"}]},"twitter_filter_level":"low"},{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783331566881804288","objectType":"activity","verb":"post","postedTime":"2016-10-04T15:42:53.000Z","generator":{"displayName":"Twitter for Mac","link":"http:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/twitter\/id409789998?mt=12"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/vpartal\/statuses\/783331566881804288","body":"Ximo Puig creu que el PSOE ha de facilitar la investidura de Rajoy\n\nhttps:\/\/t.co\/AFpobWNWVw","actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:40652687","link":"http:\/\/www.twitter.com\/vpartal","displayName":"Vicent Partal","postedTime":"2009-05-17T12:40:14.000Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765016642153832450\/j9UhwTFd_normal.jpg","summary":"Director de VilaWeb. De B\u00e9tera. Sempre dic el que pense i n'assumisc les conseq\u00fc\u00e8ncies.\n\nChairman of the Board of the @ejcnet","friendsCount":28950,"followersCount":63164,"listedCount":1449,"statusesCount":39597,"twitterTimeZone":"Amsterdam","verified":false,"utcOffset":"7200","preferredUsername":"vpartal","languages":["ca"],"links":[{"href":"http:\/\/www.vilaweb.cat","rel":"me"}],"favoritesCount":134},"object":{"objectType":"note","id":"object:search.twitter.com,2005:783331566881804288","summary":"Ximo Puig creu que el PSOE ha de facilitar la investidura de Rajoy\n\nhttps:\/\/t.co\/AFpobWNWVw","link":"http:\/\/twitter.com\/vpartal\/statuses\/783331566881804288","postedTime":"2016-10-04T15:42:53.000Z"},"favoritesCount":0,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AFpobWNWVw","expanded_url":"http:\/\/www.vilaweb.cat\/noticies\/ximo-puig-creu-que-el-psoe-ha-de-facilitar-la-investidura-de-rajoy\/","display_url":"vilaweb.cat\/noticies\/ximo-\u2026","indices":[68,91]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"twitter_lang":"und","retweetCount":1,"gnip":{"matching_rules":[{"value":"psoe","tag":null}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AFpobWNWVw","expanded_url":"http:\/\/www.vilaweb.cat\/noticies\/ximo-puig-creu-que-el-psoe-ha-de-facilitar-la-investidura-de-rajoy\/","expanded_status":200,"expanded_url_title":"Ximo Puig creu que el PSOE ha de facilitar la investidura de Rajoy","expanded_url_description":"D\u00f3na suport a l'objectiu que es proposa el president de la comissi\u00f3 gestora del PSOE, Javier Fern\u00e1ndez"}]},"twitter_filter_level":"low"},{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783331566130962433","objectType":"activity","verb":"share","postedTime":"2016-10-04T15:42:53.000Z","generator":{"displayName":"Twitter for Android","link":"http:\/\/twitter.com\/download\/android"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/croquetadesatan\/statuses\/783331566130962433","body":"RT @eljueves: Felipe Gonz\u00e1lez lanza un ataque al PSOE\n\u00a1Es muy efectivo!\nPSOE est\u00e1 tan confuso que se hiere a s\u00ed mismo...","actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:3332996884","link":"http:\/\/www.twitter.com\/croquetadesatan","displayName":"das Gift","postedTime":"2015-06-18T16:36:39.442Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/782675797899370496\/CJubtpdl_normal.jpg","summary":"Todo el mundo se merece que lo mate","friendsCount":45,"followersCount":47,"listedCount":2,"statusesCount":1499,"twitterTimeZone":"Pacific Time (US & Canada)","verified":false,"utcOffset":"-25200","preferredUsername":"croquetadesatan","languages":["es"],"links":[{"href":null,"rel":"me"}],"location":{"objectType":"place","displayName":"lejos de aqu\u00ed"},"favoritesCount":463},"object":{"id":"tag:search.twitter.com,2005:781222831011033088","objectType":"activity","verb":"post","postedTime":"2016-09-28T20:03:31.000Z","generator":{"displayName":"Twitter Web Client","link":"http:\/\/twitter.com"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/eljueves\/statuses\/781222831011033088","body":"Felipe Gonz\u00e1lez lanza un ataque al PSOE\n\u00a1Es muy efectivo!\nPSOE est\u00e1 tan confuso que se hiere a s\u00ed mismo...","actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:17191272","link":"http:\/\/www.twitter.com\/eljueves","displayName":"El Jueves","postedTime":"2008-11-05T16:08:43.000Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000384529554\/ce1c0f07805fb6c778364d8ad578a349_normal.png","summary":"La revista que sale los mi\u00e9rcoles desde hace, por lo menos... buah. Mucho.","friendsCount":267,"followersCount":649356,"listedCount":5356,"statusesCount":46554,"twitterTimeZone":"Madrid","verified":true,"utcOffset":"7200","preferredUsername":"eljueves","languages":["es"],"links":[{"href":"http:\/\/www.eljueves.es","rel":"me"}],"location":{"objectType":"place","displayName":"Espa\u00f1a"},"favoritesCount":15694},"object":{"objectType":"note","id":"object:search.twitter.com,2005:781222831011033088","summary":"Felipe Gonz\u00e1lez lanza un ataque al PSOE\n\u00a1Es muy efectivo!\nPSOE est\u00e1 tan confuso que se hiere a s\u00ed mismo...","link":"http:\/\/twitter.com\/eljueves\/statuses\/781222831011033088","postedTime":"2016-09-28T20:03:31.000Z"},"favoritesCount":379,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"twitter_lang":"es","twitter_filter_level":"low"},"favoritesCount":0,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"twitter_lang":"es","retweetCount":427,"gnip":{"matching_rules":[{"value":"psoe","tag":null}],"profileLocations":[{"address":{"country":"Argentina","countryCode":"AR","locality":"San Salvador de Jujuy","region":"Jujuy"},"displayName":"San Salvador de Jujuy, Jujuy, Argentina","geo":{"coordinates":[-65.29712,-24.19456],"type":"point"},"objectType":"place"}]},"twitter_filter_level":"low"},{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783331562125393920","objectType":"activity","verb":"share","postedTime":"2016-10-04T15:42:52.000Z","generator":{"displayName":"Twitter for Windows Phone","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/merce_blitz\/statuses\/783331562125393920","body":"RT @carolacaracola5: Una mayor\u00eda de diputados del PSOE se declaran contrarios a otras elecciones\nhttps:\/\/t.co\/i6g9CsFGSj","actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:4833594628","link":"http:\/\/www.twitter.com\/merce_blitz","displayName":"Merc\u00e8 Blitz","postedTime":"2016-01-21T18:59:40.149Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/690249496119394304\/Z_X0rV8t_normal.jpg","summary":null,"friendsCount":200,"followersCount":732,"listedCount":131,"statusesCount":112093,"twitterTimeZone":null,"verified":false,"utcOffset":null,"preferredUsername":"merce_blitz","languages":["en"],"links":[{"href":null,"rel":"me"}],"location":{"objectType":"place","displayName":"Barcelona "},"favoritesCount":13265},"object":{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783326380163526656","objectType":"activity","verb":"post","postedTime":"2016-10-04T15:22:17.000Z","generator":{"displayName":"Twitter for Android","link":"http:\/\/twitter.com\/download\/android"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/carolacaracola5\/statuses\/783326380163526656","body":"Una mayor\u00eda de diputados del PSOE se declaran contrarios a otras elecciones\nhttps:\/\/t.co\/i6g9CsFGSj","actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:2770107689","link":"http:\/\/www.twitter.com\/carolacaracola5","displayName":"Caracola #EnMarea","postedTime":"2014-09-14T14:57:39.267Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776853798111236096\/BkW8x6AD_normal.jpg","summary":"Adicta \u00e1 informaci\u00f3n, enganchada \u00e1 actualidade. De esquerdas, republicana, sensible cos problemas sociais, antitaurina e celtista! #EnMarea","friendsCount":15031,"followersCount":16201,"listedCount":205,"statusesCount":203986,"twitterTimeZone":"Ljubljana","verified":false,"utcOffset":"7200","preferredUsername":"carolacaracola5","languages":["es"],"links":[{"href":null,"rel":"me"}],"location":{"objectType":"place","displayName":"Galicia"},"favoritesCount":11312},"object":{"objectType":"note","id":"object:search.twitter.com,2005:783326380163526656","summary":"Una mayor\u00eda de diputados del PSOE se declaran contrarios a otras elecciones\nhttps:\/\/t.co\/i6g9CsFGSj","link":"http:\/\/twitter.com\/carolacaracola5\/statuses\/783326380163526656","postedTime":"2016-10-04T15:22:17.000Z"},"favoritesCount":1,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i6g9CsFGSj","expanded_url":"http:\/\/politica.elpais.com\/politica\/2016\/10\/04\/actualidad\/1475567716_287670.html","display_url":"politica.elpais.com\/politica\/2016\/\u2026","indices":[76,99]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"twitter_lang":"es","twitter_filter_level":"low"},"favoritesCount":0,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i6g9CsFGSj","expanded_url":"http:\/\/politica.elpais.com\/politica\/2016\/10\/04\/actualidad\/1475567716_287670.html","display_url":"politica.elpais.com\/politica\/2016\/\u2026","indices":[97,120]}],"user_mentions":[{"screen_name":"carolacaracola5","name":"Caracola #EnMarea","id":2770107689,"id_str":"2770107689","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"twitter_lang":"es","retweetCount":2,"gnip":{"matching_rules":[{"value":"psoe","tag":null}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i6g9CsFGSj","expanded_url":"http:\/\/politica.elpais.com\/politica\/2016\/10\/04\/actualidad\/1475567716_287670.html","expanded_status":200,"expanded_url_title":"Pedro S\u00e1nchez es relegado al esca\u00f1o de Madina en el Congreso","expanded_url_description":"Fern\u00e1ndez dijo que el exl\u00edder del PSOE, relegado a la cuarta fila del grupo, tendr\u00eda un sitio digno"}],"profileLocations":[{"address":{"country":"Spain","countryCode":"ES","locality":"Barcelona","region":"Catalonia","subRegion":"Prov\u00edncia de Barcelona"},"displayName":"Barcelona, Catalonia, Spain","geo":{"coordinates":[2.15899,41.38879],"type":"point"},"objectType":"place"}]},"twitter_filter_level":"low"},{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783331551408951297","objectType":"activity","verb":"share","postedTime":"2016-10-04T15:42:50.000Z","generator":{"displayName":"Twitter for iPhone","link":"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/antoniaamoraga1\/statuses\/783331551408951297","body":"RT @ecorepublicano: Javier Fern\u00e1ndez, presidente de la gestora, acusa a Pedro S\u00e1nchez de haber \"podemizado\" al PSOE\nhttps:\/\/t.co\/AdpbuvlQ3I\u2026","actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:2744533323","link":"http:\/\/www.twitter.com\/antoniaamoraga1","displayName":"To\u00f1i","postedTime":"2014-08-16T16:57:51.510Z","image":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_0_normal.png","summary":null,"friendsCount":81,"followersCount":214,"listedCount":21,"statusesCount":36826,"twitterTimeZone":null,"verified":false,"utcOffset":null,"preferredUsername":"antoniaamoraga1","languages":["es"],"links":[{"href":null,"rel":"me"}],"favoritesCount":28461},"object":{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783315358031736832","objectType":"activity","verb":"post","postedTime":"2016-10-04T14:38:29.000Z","generator":{"displayName":"Twitter Web Client","link":"http:\/\/twitter.com"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/ecorepublicano\/statuses\/783315358031736832","body":"Javier Fern\u00e1ndez, presidente de la gestora, acusa a Pedro S\u00e1nchez de haber \"podemizado\" al PSOE\u2026 https:\/\/t.co\/9ubt5XSV8k","long_object":{"body":"Javier Fern\u00e1ndez, presidente de la gestora, acusa a Pedro S\u00e1nchez de haber \"podemizado\" al PSOE\nhttps:\/\/t.co\/AdpbuvlQ3I https:\/\/t.co\/w9dQTa8Jh4","display_text_range":[0,119],"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AdpbuvlQ3I","expanded_url":"http:\/\/www.ecorepublicano.es\/2016\/10\/javier-fernandez-presidente-de-la.html","display_url":"ecorepublicano.es\/2016\/10\/javier\u2026","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":783315313513431040,"id_str":"783315313513431040","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ct7lIKEXgAAiSBw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ct7lIKEXgAAiSBw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w9dQTa8Jh4","display_url":"pic.twitter.com\/w9dQTa8Jh4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ecorepublicano\/status\/783315358031736832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":345,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":345,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":345,"resize":"fit"}}}]},"twitter_extended_entities":{"media":[{"id":783315313513431040,"id_str":"783315313513431040","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ct7lIKEXgAAiSBw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ct7lIKEXgAAiSBw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w9dQTa8Jh4","display_url":"pic.twitter.com\/w9dQTa8Jh4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ecorepublicano\/status\/783315358031736832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":345,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":345,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":345,"resize":"fit"}}}]}},"display_text_range":[0,140],"actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:303760268","link":"http:\/\/www.twitter.com\/ecorepublicano","displayName":"Eco Republicano","postedTime":"2011-05-23T11:33:57.000Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740872781768871936\/v_jNpVpr_normal.jpg","summary":"A por la Tercera Rep\u00fablica","friendsCount":85008,"followersCount":126160,"listedCount":700,"statusesCount":23128,"twitterTimeZone":"Belgrade","verified":false,"utcOffset":"7200","preferredUsername":"ecorepublicano","languages":["es"],"links":[{"href":"https:\/\/telegram.me\/ecorepublicano","rel":"me"}],"location":{"objectType":"place","displayName":"Espa\u00f1a"},"favoritesCount":12454},"object":{"objectType":"note","id":"object:search.twitter.com,2005:783315358031736832","summary":"Javier Fern\u00e1ndez, presidente de la gestora, acusa a Pedro S\u00e1nchez de haber \"podemizado\" al PSOE\u2026 https:\/\/t.co\/9ubt5XSV8k","link":"http:\/\/twitter.com\/ecorepublicano\/statuses\/783315358031736832","postedTime":"2016-10-04T14:38:29.000Z"},"favoritesCount":20,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ubt5XSV8k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/783315358031736832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/7\u2026","indices":[97,120]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"twitter_lang":"es","twitter_filter_level":"low"},"favoritesCount":0,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AdpbuvlQ3I","expanded_url":"http:\/\/www.ecorepublicano.es\/2016\/10\/javier-fernandez-presidente-de-la.html","display_url":"ecorepublicano.es\/2016\/10\/javier\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ecorepublicano","name":"Eco Republicano","id":303760268,"id_str":"303760268","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"twitter_lang":"es","retweetCount":38,"gnip":{"matching_rules":[{"value":"psoe","tag":null}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AdpbuvlQ3I","expanded_url":"http:\/\/www.ecorepublicano.es\/2016\/10\/javier-fernandez-presidente-de-la.html","expanded_status":200,"expanded_url_title":"Javier Fern\u00e1ndez, presidente de la gestora, acusa a Pedro S\u00e1nchez de haber \"podemizado\" al PSOE","expanded_url_description":"El presidente de la gestora del PSOE, Javier Fern\u00e1ndez\u00a0 ha afirmado que el PSOE no va a apostar por un Gobierno alternativo al del PP com..."}]},"twitter_filter_level":"low"},{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783331549660012548","objectType":"activity","verb":"share","postedTime":"2016-10-04T15:42:49.000Z","generator":{"displayName":"Twitter for Windows Phone","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/merce_blitz\/statuses\/783331549660012548","body":"RT @japtapias: Chantaje para evitar elecciones\"PP exigir\u00e1 a PSOE apoye presupuestos si decide abstenerse para no repetir elecciones https:\/\u2026","actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:4833594628","link":"http:\/\/www.twitter.com\/merce_blitz","displayName":"Merc\u00e8 Blitz","postedTime":"2016-01-21T18:59:40.149Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/690249496119394304\/Z_X0rV8t_normal.jpg","summary":null,"friendsCount":200,"followersCount":732,"listedCount":131,"statusesCount":112093,"twitterTimeZone":null,"verified":false,"utcOffset":null,"preferredUsername":"merce_blitz","languages":["en"],"links":[{"href":null,"rel":"me"}],"location":{"objectType":"place","displayName":"Barcelona "},"favoritesCount":13265},"object":{"id":"tag:search.twitter.com,2005:783326373146423296","objectType":"activity","verb":"post","postedTime":"2016-10-04T15:22:15.000Z","generator":{"displayName":"Twitter Web Client","link":"http:\/\/twitter.com"},"provider":{"objectType":"service","displayName":"Twitter","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"link":"http:\/\/twitter.com\/japtapias\/statuses\/783326373146423296","body":"Chantaje para evitar elecciones\"PP exigir\u00e1 a PSOE apoye presupuestos si decide abstenerse para no repetir elecciones https:\/\/t.co\/qT2VqhGCzE","actor":{"objectType":"person","id":"id:twitter.com:73350229","link":"http:\/\/www.twitter.com\/japtapias","displayName":"JA P\u00e9rez Tapias","postedTime":"2009-09-11T09:43:42.000Z","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/504648926767493120\/dK0WPUEz_normal.jpeg","summary":"\u00abVamos a ganar el presente.Habr\u00e1 futuro. Te doy mi palabra\u00bb Socialista por convicci\u00f3n, federalista por reflexi\u00f3n, republicano por tradici\u00f3n. Y ense\u00f1o Filosof\u00eda","friendsCount":8366,"followersCount":45149,"listedCount":670,"statusesCount":52832,"twitterTimeZone":"Greenland","verified":false,"utcOffset":"-7200","preferredUsername":"japtapias","languages":["es"],"links":[{"href":"http:\/\/argumentosptapias.blogspot.com","rel":"me"}],"favoritesCount":3991},"object":{"objectType":"note","id":"object:search.twitter.com,2005:783326373146423296","summary":"Chantaje para evitar elecciones\"PP exigir\u00e1 a PSOE apoye presupuestos si decide abstenerse para no repetir elecciones https:\/\/t.co\/qT2VqhGCzE","link":"http:\/\/twitter.com\/japtapias\/statuses\/783326373146423296","postedTime":"2016-10-04T15:22:15.000Z"},"favoritesCount":76,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qT2VqhGCzE","expanded_url":"http:\/\/www.publico.es\/politica\/pp-exigira-al-psoe-apoye.html","display_url":"publico.es\/politica\/pp-ex\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"twitter_lang":"es","twitter_filter_level":"low"},"favoritesCount":0,"twitter_entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"japtapias","name":"JA P\u00e9rez Tapias","id":73350229,"id_str":"73350229","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"twitter_lang":"es","retweetCount":243,"gnip":{"matching_rules":[{"value":"psoe","tag":null}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qT2VqhGCzE","expanded_url":"http:\/\/www.publico.es\/politica\/pp-exigira-al-psoe-apoye.html","expanded_status":200,"expanded_url_title":"El PP exigir\u00e1 al PSOE que apoye los presupuestos de 2018 si decide abstenerse para no repetir elecciones","expanded_url_description":"Rajoy siempre ha defendido que unos terceros comicios colocar\u00edan a Espa\u00f1a en el \"hazmerre\u00edr\" de Europa, pero est\u00e1 dispuesto a negociar con esa amenaza en la manga."}],"profileLocations":[{"address":{"country":"Spain","countryCode":"ES","locality":"Barcelona","region":"Catalonia","subRegion":"Prov\u00edncia de Barcelona"},"displayName":"Barcelona, Catalonia, Spain","geo":{"coordinates":[2.15899,41.38879],"type":"point"},"objectType":"place"}]},"twitter_filter_level":"low"}],"next":"eyJhdXRoZW50aWNpdHkiOiI1OGIzY2FiMzFmZjM5N2JhZjBiNjVmNjM1MWY0MGE3MjZjM2Q1ODg2NTFjOGZkOGNkNmYyYWVjMmE4NjYxMjEzIiwiZnJvbURhdGUiOiIyMDE2MTAwNDE1NDIiLCJ0b0RhdGUiOiIyMDE2MTAwNDE1NDMiLCJuZXh0IjoiMjAxNjEwMDQxNTQyNDktNzgzMzMxNTQ5NjYwMDEyNTQ3LTAifQ==","requestParameters":{"maxResults":10,"fromDate":"201610041542","toDate":"201610041543"}}